如果關家姐唔係跟羅神，成就會有幾高？

樣靚
勁大波
唱歌好聽
你有心/放生/優先訂座/我太強 呢啲當年hit到爆

成個package咁睇佢根本屌打艾辛淫kay人瑞
比高登潮文同羅神唔識捧人害死

會攞啱獎

可能唔會衝出嚟柒，學下聽自己個名啩？

認真講
佢學吓咬字先，唱歌除咗音準，咬字真係好重要
不過唔係有好多歌手做到。